無事就叫自己中國人,有事就問有無當佢地香港人

滯留武漢二千人,無事就叫自己中國人,有事就問有無當佢地香港人

好人好姐點會上大陸，仲要去武漢
返唔到香港抵撚死，叫佢哋記住生要做中國人，死要做中國鬼

得撚閒理佢地，最好唔好返黎，要死都死遠啲！

藍絲話 香港係中國
咁依家佢係中國有咩問題
點解要接佢地番香港

數典忘宗？唔記得自己祖國係支那？

留起邊都一樣la